覺唔覺打機會發人脾氣嘅人品好極有限

覺 打機仲緊要過個人，呢種性格唔掂

一野掟爛個手制

有時輸得太多個人著著地、不過都控制到、味試過真係發脾氣